女子體內藏毒落網 排出180袋液態可卡因

機場海關人員昨日（18日）截查一名秘魯抵港的可疑外籍女子，惟調查期間她突排出少量袋裝液體，懷疑體內藏毒被扣查。其後該女子共排出180袋液態可卡因，市值約230萬元。這是海關在5日內搗破第2宗體內藏毒案件。

被捕的52歲秘魯籍女子，報稱為小販，她涉嫌觸犯《危險藥物條例》被捕，相信其體內仍有少量毒品，暫仍在伊利沙伯醫院覊留病房繼續排毒。

海關毒品調查科曾建華高級督察表示，機場海關昨午截查一名由秘魯首都利馬經荷蘭阿姆斯特丹抵港的形跡可疑女子，辦理清關及查問時，她已忍不住排出少量懷疑液態毒品，海關遂安排送院檢驗。該女子在醫院經X光檢查後，發現其體內藏有大量懷疑毒品，即將她送往覊留病房，由醫護人員協助排毒。至今午她共排出180袋、每袋重14克液態可卡因，總重約2.5公斤，為海關今年偵破最大宗的體內藏毒案。

每袋液態可卡因直徑約2.5厘米，以多層類似避孕套膠料作密封包裹，相信毒犯將可卡因轉為液態，令體內藏毒者更易大量吞服。惟其行為極為危險，單是機程已達24小時，加上候機及預先吞服，估計毒品已藏於體內超過30小時，如膠囊破裂漏毒，運毒者會急性中毒死亡。根據法例，販運危險藥物屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款500萬元及終身監禁。

Lucy?

一定係肥婆

屌你老母

開口中

真正既「排毒」

我都想講

( Show Blocked User - 樣哀性戀愛 )

屌 點吞

點撚樣食

原來吞架？我仲以為後門入

爆一包咪死

吸毒=食屎

好想知佢收係邊

AA+👍

中南美洲既中年女人，想搵個瘦既都好難

搵命博
仲要失敗
算唔算可悲

國師又中

排毒呢個字眼

南美>荷蘭>亞洲呢條路一定係走粉咁滯

調返轉
支那>香港>荷蘭>南美
就一定係人蛇想去歐洲

如果真係去南美定居或做生意九成都係去美國轉機

真 . 排毒

到底點藏

南美 亞洲我都想像到
荷蘭都要走粉?
荷蘭好似可以食大麻?

起D屎入面搵返D毒品,仲要洗乾淨,差佬做定護士做?

其實呢啲點樣捉 諗極都唔明

入胃唔會爆架咩
爆左一包咪即刻過度吸食致死？

咁粉同大麻又真係兩樣野黎嘅

諗起五條大路通陰間其中一個故
又係咁吞一袋仔毒入去

啲人全部中毒死曬

交數架啦擺明

咪話忍唔住瀨左舊出黎囉

肥婆偷食毒

差佬掛
護士有無權掂證物？

Narcos

其實如果一個個咁得吞滿肚果下都幾恐怖

美國要清關

體內運毒 係一包一包咁舌落肚 而上面有人話 如果爆左咪死得 係 所以佢要係包裝袋溶之前排番出黎 基本上一落機就即刻要去廁所扣番出黎

你諗下你好撚好撚急屎 有成百幾粒屎要爆出黎
個陣會行成點

海關做

腦力已達到100%